（求救）今朝電腦突然開唔到

事源今朝諗住開機
點知一開部機通到電 但咇一聲之後熄左
但好神奇 佢突然又自己開返 又咇一聲後熄左
不停好似輪迴咁款 non stop
第一次遇到呢種情況
想問下巴打們可以點搞

條ram有事?

早幾日我都係咁, ram有事

試下逐條ram開

試下先

尋晚我都係咁熄下熄下，點知行開陣返黎已經開到

岩岩幫部腦拆晒所有野
除塵 除完又開得返
Btw唔該各位巴打
長知識了